[時事台 Yes IT] Too Long 唔使 Read，聽就得喇

時事台好多巴絲打都會貼一啲有質素嘅文章。但係好多人一句too long didn't read 再話唔睇。

明白有時睇文章真係好嘥精神，又唔可以分心去做其他嘢。

我而家就介紹呢一個text-to-speech嘅app工具，佢可以讀啲長文章出嚟，你用耳聽就得啦。可以邊聽邊做其他嘢，當聽電台節目咁樣。佢可以讀粵語英文。好易用。

先裝呢個app

有長文章想聽，就選擇曬所有字

選擇「分享」然之後「朗讀」咁就得了

有啲舊android機冇裝到google嘅語音輸出，只要裝返就得。你哋睇下有冇下面嘅「粵語」部件

太多掣要撳 唔用

用google tts都要限粵語英文

咁好 lu

Too different no use